【八達通進化】實試八達通簡單移植手機 冇電照嘟即賺$80

還我Apple pay

應該幾好用